// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/AttributeTable/setting/nls/strings":{instruction:"V\u00e1lassza ki \u00e9s konfigur\u00e1lja az Attrib\u00fatum t\u00e1bl\u00e1ban kezdetben megjelen\u0151 r\u00e9tegeket.",label:"R\u00e9teg",show:"Mutassa",actions:"R\u00e9tegmez\u0151k konfigur\u00e1l\u00e1sa",field:"Mez\u0151",alias:"Aliasn\u00e9v",url:"URL",sortField:"Rendez\u00e9s mez\u0151",sortOrderTooltips:{toDescending:"V\u00e1lt\u00e1s cs\u00f6kken\u0151 sorrendre",toAscending:"V\u00e1lt\u00e1s n\u00f6vekv\u0151 sorrendre"},
visible:"L\u00e1that\u00f3",linkField:"Hivatkoz\u00e1smez\u0151",noLayers:"Nem \u00e9rhet\u0151k el vektoros r\u00e9tegek",back:"Vissza",exportCSV:"CSV export enged\u00e9lyez\u00e9se",expand:"A widget kezdeti kibont\u00e1sa",filterByExtent:"A \u201eSz\u0171r\u00e9s t\u00e9rk\u00e9pkiterjed\u00e9s szerint\u201d be\u00e1ll\u00edt\u00e1s alap\u00e9rtelmezett enged\u00e9lyez\u00e9se",allowTextSelection:"Sz\u00f6veg kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se",highlightColor:"Kiemel\u00e9s sz\u00edne",
restore:"Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kre",ok:"OK",cancel:"M\u00e9gse",includePoint:"Az export\u00e1lt f\u00e1jl tartalmazza a pontok koordin\u00e1t\u00e1it is",configureLayerFields:"R\u00e9tegmez\u0151k konfigur\u00e1l\u00e1sa",result:"Sikeresen mentve",warning:"El\u0151sz\u00f6r v\u00e1lassza ki a Megjelen\u00edt\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1st.",fieldCheckWarning:"Legal\u00e1bb egy mez\u0151t ki kell v\u00e1lasztani.",unsupportQueryWarning:"A r\u00e9tegnek t\u00e1mogatnia kell a lek\u00e9rdez\u00e9si m\u0171veletet, hogy megjelenhessen az Attribute Table widgetben. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a szolg\u00e1ltat\u00e1s lek\u00e9rdez\u00e9si funkci\u00f3ja be van kapcsolva.",
unsupportQueryLayers:"A k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9tegnek t\u00e1mogatnia kell a lek\u00e9rdez\u00e9si m\u0171veletet, hogy megjelenhessen az Attribute Table widgetben. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy a szolg\u00e1ltat\u00e1s lek\u00e9rdez\u00e9si funkci\u00f3ja be van kapcsolva.",fieldName:"N\u00e9v",fieldAlias:"Aliasn\u00e9v",fieldVisibility:"L\u00e1that\u00f3s\u00e1g",fieldActions:"M\u0171veletek",showAttachments:"Csatolm\u00e1nyok megjelen\u00edt\u00e9se",syncWithLayers:"Szinkroniz\u00e1l\u00e1s a r\u00e9tegek l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1val",
syncWithLayersHint:"Az Atrib\u00fatum t\u00e1bl\u00e1n l\u00e1that\u00f3 r\u00e9tegeket a rendszer dinamikusan szinkroniz\u00e1lja a r\u00e9tegek l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1val.",_localized:{}}});