// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/AttributeTable/setting/nls/strings":{instruction:"V\u00e6lg og konfigur\u00e9r lag, der f\u00f8rst skal vises i attributtabellen.",label:"Lag",show:"Vis",actions:"Konfigur\u00e9r lagfelter",field:"Felt",alias:"Alias",url:"URL",sortField:"Sort\u00e9r felt",sortOrderTooltips:{toDescending:"Skift til faldende r\u00e6kkef\u00f8lge",toAscending:"Skift til stigende r\u00e6kkef\u00f8lge"},visible:"Synlig",linkField:"Link-felt",noLayers:"Der er ingen tilg\u00e6ngelige vektorlag",back:"Tilbage",
exportCSV:"Tillad eksport til CSV",expand:"Udvid f\u00f8rst widget'en",filterByExtent:"Aktiv\u00e9r filter efter kortudstr\u00e6kning som standard",allowTextSelection:"Tillad markering af tekst",highlightColor:"Fremh\u00e6vningsfarve",restore:"Gendan standardv\u00e6rdien",ok:"OK",cancel:"Annuller",includePoint:"Medtag punktkoordinater i den eksporterede fil",configureLayerFields:"Konfigur\u00e9r lagfelter",result:"Gemt",warning:"V\u00e6lg Vis-indstillingen f\u00f8rst.",fieldCheckWarning:"Mindst \u00e9t felt skal v\u00e6re valgt.",
unsupportQueryWarning:"Laget skal underst\u00f8tte, at foresp\u00f8rgsler bliver vist i attributtabel-widget. Kontroll\u00e9r, at foresp\u00f8rgselsfunktionen er aktiveret i tjenesten.",unsupportQueryLayers:"F\u00f8lgende lag skal underst\u00f8tte, at foresp\u00f8rgsler bliver vist i attributtabel-widget. Kontroll\u00e9r, at foresp\u00f8rgselsfunktionen er aktiveret i tjenesten.",fieldName:"Navn",fieldAlias:"Alias",fieldVisibility:"Synlighed",fieldActions:"Handlinger",showAttachments:"Vis vedh\u00e6ftninger",
syncWithLayers:"Synkroniser med lagenes synlighed",syncWithLayersHint:"De lag, der vises i Attribut-tabellen, er synkroniseres dynamisk med lagenes synlighed.",_localized:{}}});