// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/3.15/esri/copyright.txt and http://www.arcgis.com/apps/webappbuilder/copyright.txt for details.
//>>built
define({"widgets/AttributeTable/setting/nls/strings":{instruction:"Selecta\u0163i \u015fi configura\u0163i straturi tematice care vor fi afi\u015fate ini\u0163ial \u00een Tabelul de atribute.",label:"Strat tematic",show:"Afi\u015fare",actions:"Configurare c\u00e2mpuri strat tematic",field:"C\u00e2mp",alias:"Pseudonim",url:"URL",sortField:"C\u00e2mp de sortare",sortOrderTooltips:{toDescending:"Comutare la sortarea \u00een ordine descendent\u0103",toAscending:"Comutare la sortarea \u00een ordine ascendent\u0103"},
visible:"Vizibil",linkField:"C\u00e2mp link",noLayers:"Nu este disponibil niciun strat tematic de obiecte spa\u0163iale",back:"\u00cenapoi",exportCSV:"Permite\u0163i exportul \u00een CSV",expand:"Extindere ini\u0163ial\u0103 widget",filterByExtent:"Activare implicit\u0103 pentru filtrare dup\u0103 extinderea h\u0103r\u0163ii",allowTextSelection:"Permite\u021bi selectarea textului",highlightColor:"Culoare de eviden\u0163iere",restore:"Restabilire valoare implicit\u0103",ok:"OK",cancel:"Anulare",includePoint:"Includere coordonate punct \u00een fi\u015fierul exportat",
configureLayerFields:"Configurare c\u00e2mpuri strat tematic",result:"Salvare reu\u015fit\u0103",warning:"Selecta\u0163i mai \u00eent\u00e2i Afi\u015fare op\u0163iune.",fieldCheckWarning:"Trebuie selectat cel pu\u0163in un c\u00e2mp.",unsupportQueryWarning:"Stratul tematic trebuie s\u0103 suporte operarea de interog\u0103ri pentru a fi afi\u015fat \u00een widgetul Tabel atribute. Asigura\u0163i-v\u0103 c\u0103 capacitatea de interogare din serviciu este activat\u0103.",unsupportQueryLayers:"Stratul tematic urm\u0103tor trebuie s\u0103 suporte operarea de interog\u0103ri pentru a fi afi\u015fat \u00een widgetul Tabel atribute. Asigura\u0163i-v\u0103 c\u0103 capacitatea de interogare din serviciu este activat\u0103.",
fieldName:"Nume",fieldAlias:"Pseudonim",fieldVisibility:"Vizibilitate",fieldActions:"Ac\u0163iuni",showAttachments:"Afi\u015farea ata\u015f\u0103rilor",syncWithLayers:"Sincronizare cu vizibilitatea straturilor tematice",syncWithLayersHint:"Straturile tematice afi\u0219ate \u00een tabelul de atribute sunt sincronizate dinamic cu vizibilitatea straturilor tematice.",_localized:{}}});